如果波仔真係派錢 各位連登仔諗住點用？

希望大家唔好忘記仲有一班手足面對緊官司

唔好掛住抗疫 得閒理下奶咗野嘅真。手足

利記

chanel

供樓

維一正確做法！

一半/3000比抗爭 另外補返自己還口罩錢同冇工返嘅津貼

每人捐五千
二百萬人
夾埋就有一百億

多謝你

雖然唔覺個個肯捐 不過都有一部分人會肯

去旅行

捐錢啊！幫手足啊！

一萬全捐手足
完

波哥好波

遲d去日本旅行
去振興日本

去黃店消費, 幫手足

88 玩得開心啲 好行唔送 最好即刻去 然後一世都唔好翻香港